今日起邊個跳船唔撈 邊個就係漢奸走狗賣國賊

正所謂多難興邦
連陳國基都中既時候
大口狗一定走唔甩
姐姐見到妹妹咁應該都會好擔心
但係如果你地而家跳船
對唔對得住呢11位手足
真心希望國安睇實呢班人唔好比佢地跳船賣國求榮

陳國邦呢

要去問米搵李斯

佢藍?